8月5號唔只淨係罷工 仲要發動不合作運動

大家如果8月5號本身會罷工 應該一朝早就出黎不合作運動

咁樣可以令到更多人有籍口一齊罷工 集會反而次要 因為今次主角係罷工 只要令到全港癱瘓 政府冇可能唔回應

所以冇車既就出黎搭地鐵 等更多市民可以加入

有車既就出黎練翻揸迴旋處

推

東鐵（火車）係咪無地鐵果啲停車緊急手制？

迴旋處幾點開始？

東西鐵最多廢中廢老準時要返工
新界同大西北
七至十玩完 之後食個早餐再集會就fit啦

我真係好鍾意返工架，就算罷工，
我個心都係要返工，
所以我返工時間，都會不停坐地鐵唔出閘架。
我會坐到返公司個站，跟住坐返屋企個站，之後又會坐返公司個站，不停輪迴架

其實淨係去九龍塘 調景嶺 金鐘都夠做

7:30至8:00左右開始應該最有用

塞佢地冇意思 最緊要係幫果啲想罷工又驚既人

西鐵呢

推啊

太多點會好散 要塞就塞打工仔最多既地方 等佢地有籍口

幫你推
正想講

Push

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

請大家熱烈參加

push

全民三罷

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

[8月5日]請想被罷工既同志加入不合作運動